★點解bitcoin冇人crack到？

支那人都做唔到？

有冇重覆偽bitcoin crack到佢套嘢？

點hack 個個有都有份copy

有d似 BT

全球hack客到crack唔到，有冇咁犀利？

機制問機，無記錯每一個acc都係bitcoin data base。每筆交易都會以廣播方式俾所有database 記住，假設a過左一蚊俾b，全世界都會為呢一筆交易做證。所以就算你crack到去改個數，都唔會被其他acc支持/承認個結果

無記錯係咁，希望答到

咁有冇可能botcoin播毒，毀滅曬所有人database?

bitcoin

bitcoin冇任何政府監管，俾人hack爆都冇聲出

會俾支那人搞亂檔，淘寶代人狂generate bitcoin

遲早問題，由其佢其中一個賣點係數據寫入後不可修改，保證安全，但相對如果有人crack到，偽幣被寫了入blockchain交易系統內，就會永遠留係個system內，當中其實又無機構認證 "總bitcoin數目" 有無多左。。。

當然唔會禁快爆，bitcoin呢個 "資產"泡沫係用來被背後發明人 "無中生有" hold起大量現金
他日 bitcoin一爆，市場變相突然消失左大量金錢，有如雷曼爆煲一樣，禁整個資產市場就會大地震，cash is king (之前幾年大量印銀紙的國家就變回 "king", 仲未計佢背後用bitcoin呢類虛擬貨幣無中生有，係市場套取了大量現金)

lm

It power

老貓有bitcoin咩? 有冇捐比游B? 游B收bitcoin嘅

游b coin簡稱B coin

HXXX_XXXX

老貓係咪準備動用你既IT 真功夫去crack bitcoin 之後重注700

Google 51% attack
理論上可行

留email我send bot俾你

老貓有冇持有BTC